有咩apps可以過濾youtube app廣告

依家廣告多到好似中毒咁
唔想再聽 球球 哇好多的球球哇塞
巴絲打救救小人

3分幾鐘既片可以有4次廣告 痴撚線

Tubex